垃圾Youtuber屎萊姆 仲想博Like

收皮啦奶共仔

死去淘寶開箱啦屌你老味

出嚟拍開箱片？

屌你老未大粒墨

收皮啦

屌，返成都啦

unfollow
unsubscribe

依個講啲咩都一定係抽水
所以收皮la

同達哥一樣唔敢表態，講一堆冇意思既野扮支持收皮啦

本身有follow又有subscribe呢啲垃圾嘅都唔知係咩心態

真

陳同佳 又係大粒墨

一早唔表態宜家先黎抽水

香港班youtuber 得幾個敢表態 屌

笑撚到成隻狗咁

7撚碌碌 我唔會當佢係香港人

博like
不過有見到佢係現場既

Unsubscirbe 咗好耐

佢係香港人黎咩？
係香港人就唔撚柒會一直拍淘寶開箱片

屌佢老母 拎去堆填都嫌曬位

堅定留啊 條友點睇都唔會出黎
反而sunny平時我唔多中意睇佢啲片
但琴日見佢親力親為 同我地一齊搬鐵欄

Sunny好本土

之前拍片屌其他utuber讚支那踩香港

佢淨係識淘寶開箱架咋嘛

我覺得唔表態其實冇乜問題
但係想食哂兩家茶禮既人就最黑人憎